?瞎眼印尼女記者唔係真記者

香討在狂講, 引用大公報呢單

咁就可以射爆人隻眼？

被割頸防暴唔係香港警察

大公報你留個言問下大公話11/9燒左山未？1/10炸左商場未？

咁個律師幫印尼女記者告緊咩野？
點告？唔好撚智障啦啲藍絲

次次都一招
個記者唔係記者，個FA唔係FA
爆眼就係收錢

仲有被打 受襲就話人自編自導
把撚火

大公報不嬲作文 駛鬼理佢

拉

spin還spin 大佬，國家層面黎，咁帶風向 有危險

Commie ploy : discredit and demonize victims.

quote 份零公信力嘅報紙出黎係咩玩法

拉啦，人地大使館都出聲

咁少嘢唔好攞出嚟講啦
藍絲智商唔意外 OK？

如果係示威者, 佢會爽好多!!!

大家一齊拉，接龍

右眼受傷的女記者Veby Mega Indah由印尼來港7年，是本地印尼語免費報《Suara》的副主編。

係本地印尼語免費報,咁當然同印尼並無任何通訊社或者其他傳媒機構派員工前來香港進行採訪無關係

同埋大公